[挽留can子]利物浦轉會討論區 30

冇人開

我唔開得

去蛆啦留係到浪費佢才話

基達黎,佢走都OK, 雙贏

賣錦啲中場
買幼齒同Keita啦

set埋回購=perfect

咁中場又要買多件

80m回購

keita 黎, 係都賣走花樽神軒算啦

要簽埋佢了

屌你老母

巴塞要簽埋右邊個兩個就有份

巴塞簽埋廢9？

一打，反我隊，可恥

Firmino and Coutinho with a fan on holidays in Brazil. 🇧🇷

中間果個300m
右邊果個200m
優惠價 2個打包 450m

十億都唔撚賣呀
FSG要咁多錢都唔知做乜鳩

組遊艇集團軍

愛記post : 30m sigurdsson太貴喇, 唔值
情願比多啲入nainggolan啦

以為自己皇馬咩

我地都唔好得去邊

中間右邊2個加埋換左邊 制唔制

尼恩高蘭到佢地買？

雖然成日屌簡前屌簡後
但真係唔好放
中場得佢夠硬bom開反搶d大肉腸

fsg海盜戰鬥群

正如利狗 : 25m chamberlain太貴喇, 唔值
情願all in keita啦

Agger

作為獌狗, 睇呢個post都笑撚左啦

最有濳力就係佢, 再唔係搵佢打左閘啦

利撚最想要既防中
大隻 推波上前 有遠射

終於認自己獌

Can 可以打好多個位，季尾確實打得好，高普都好信佢，馬上續啦屌

佢肯打後備就好

上年屌到化wor
又守到失晒位 交波又甩晒
續左打後備OK既
長期正選就 ...

剩係球倒掛, 已經抵償一齊

我都想搵啦子簽名

去酒店lobby步佢

呢個應該係球員同經理人最concern既野
希望高普說服到佢

已經諗住攞假去機場同酒店捕

簡球王都賣，痴線架

酒店機會大D

Can子下半季少左後場上腳甩波
表現好左好多
利申 上半季屌到佢化

好記得有一場佢同老母夾到痴線
一個上去攻一個落去補
個場波好好睇

出去引D基佬摸佢耳珠都夠好睇啦

尋晚邊位手足係青衣城著神軒

幾時知住邊間

獌狗死全家

速速現真身

咪撚學班阿妓啦屌

【風繼續吹~唔知係咪最新轉會傳聞】

• 利記準備以 £25m 既價錢向阿仙奴求購 張伯倫。

• 萊比錫對賣 拿比基達 態度軟化，由講明唔賣變成利記肯放低 €80m 就有得傾。

• 雲迪克似乎仲未放棄加盟利記。有傳修咸頓新任領隊 柏歷堅奴 已經物色緊一位新中堅。

• 有傳利記將會企硬 摩蘭奴 既 £15m 定價，£13m 都唔會賣。

• 利記將唔會如傳聞所指嘗試購入或以摩蘭奴交換拿坡里左閘 古林。

迷Alberto.M會員真身

賣alberto波衫 真身

80歐係咪70鎊左右

之前2日有傳基達同左rb 講 想走

琴日就傳rb 態度軟化

跟住後日就告利

大後日利就官宣sor我唔買

If we do sign Naby Keita and Ghoulam then I'm fully convinced that we will win the AFCON.

而家求9其買個人30m up起

洲際盃？

基達同雲迪克又黎過

今個轉會窗FSG又會然

大蛆 30m 被人拒絕左

今年 支那開始認真玩2隊國際米蘭
加上 英超新轉播費

錢貶值得好嚴重

夠錢RUN隊波變左撬主力難左好多

今年利傳買
同以前比
想買堆人 已經好左好多

意甲第2 主力邊鋒
德甲第2 主力中場
雲迪克 評價叫高 (一堆球隊想搶)

知道時間地點嘅巴打求加密講低

寧願搶一線啦
痢狗二線拚一線機率甚低

明白主力當然想放貴d
但80m keita
C朗牙

牙朗幾多年前啊

普巴上年都係1億歐

好想要keita

咪唔好買
到時80m 買兩個垃圾返嚟 又係度呻市場冇人啱冇人肯嚟

你試下羅馬唔係要錢
沙拉止唔止35m

咪ff啦
80m fsg點會同你癲

而家個市大部分人都係要overpay架啦

我想講既係轉會個生態系統
唔係買唔買既問題

CAN琴晚都幾勁

根本球壇同做人一樣
有錢玩哂

車子買簡迪都係3xm
英超第一
究竟係獅子開大口定李城好撚有錢

同埋80 m 買既都講緊起碼拎過d 冠軍既球員
或者國際賽好獨當一面既球員
fsg 條數一定計唔到

雖然我知呢兩三年買人個玩法唔同左，但短短兩三年買一條友平均貴一倍係咩玩法？我唔係話撐唔撐fsg，但暫時我仲未接受到呢種玩法。一個只踢左一季德甲，無大賽經驗既基達，身價去到60m+ 得番一年約既100分都要25m 個市會唔會太痴線？3年前雷斯以40m破左中堅最高轉會費紀錄，今年vvd, 邦老師個價已經去到60m

一係接受個玩法
一係一世都買唔起勁人

Kante 早過pogba搞掂
由pogba要一億,希古恩90m開始已經又推高哂D價錢啦
仲要英超隊買人,人地要賣貴D

拎一筆錢買個星級球員好過
前面先講利記買埋D垃圾9號, 幾個加埋都用左80M,但先入得唔夠20球

麥巴比毛都未生齊都1億真係太on9

西欣都90m又係on9
不過多撚謝19000啦

咁我Can都起碼要50m la

連新特蘭降班都賺90m
外國球隊見到有英超球隊想要佢地既人實會再抬高個價

神軒英人又唔撚怕哥斯達值幾多

一年約

呢個要貴過普巴

想買個幾個得salah係人地要急放

本來又話Can受傷 但尋晚又正選 係咪乜事都無？

同買樓好似
慘得過賣貴一貴都有人買
成功需班主

基達今年先爆出黎都80m

乜黎左咁耐架啦

睇跌打好返

前幾年轉會預算有80M已經偷笑

Mbappe都係
今年先爆出黎,100m都唔放

邊似得某d打壞咁咁玻璃

唔好單單打打啦

羅渣士年代得20m

70m 一線球員市價
係貴 但市場唔輪到你控制
係咁話貴果陣 又唔諗下英超轉播費收多左幾多錢
唔拎出黎用 又用黎買遊艇艦隊？

簡子

賣左牙so有一億

唔好咁話巨巨啦

利記買既人有潛力二線變一線
但個價就幾時都係咁水魚

Kroos 夠30M 啦，你估利買唔買到

我要vvd

我買個lovren俾你丫

買2線人，就預左得2線成績
好合理

80m kelta
不如試下all in 尼恩高爛 呢類
或者23m買連拿度山x士算

寧願80m keita

山齊士搏唔過
好似呢幾年個個金童都瀨野

vvd + keita + salah - 賣人可能夾埋 150m 咁上下，幫前中後場升一個檔次，真係唔值？
成績論我覺得要比，股東論就當然不了

我覺得超值
收入多咁多 fsg都唔撚洗係自己荷包拎錢出黎

連拿度山齊士可以買黎做輪換, 特別LULU唔留既話

基達未必會好過尼恩高蘭, 始終打起左幾季, 一黎就打得

幾年前炸彈雷斯都係45m，上年垃圾石頭都50m，vvd 60m抵啦

反應曼城今年 買人就住左好多
以前 買咩人 都直bid

卡塔爾亂局 關佢事

最大CONCERN都係傷左半年, 有D一傷就會KEEP住奶野

仲有ffp

有睇紅牛D波,
就知依80M係抵

仲有 salah vvd keita 都係高普點名要
點都信返佢一次買比佢啦
最多今次失敗下次唔比囉

攬撚住啲錢又亂射落 艾沙迪 艾拔圖 啲垃圾到
不如 all in 一個仲好

80M好難用抵黎形容

SOR
用值岩D

Fsg: keita 79.5m ok？

簽到keita/雲迪克 其中一個
唔反fsg三個月

跟

簽哂2個一季唔屌佢

其實買唔到唔係最嬲
唔落 bid 先係最嬲
又要放風講肯比果個價，又唔落 bid
一係就第一日開始講太貴不了

根本就無心買

驚人唔買季票 不了

完全唔明點解仲會對vvd有期望
出晒聲明話end interest
轟又有興趣
d記者吹兩句interesting玩鳩你班球迷咋

其實100分點解要黎利記
人地係阿記必然正選
係垃圾猁仲要同人爭位
不如留返係阿好過

其實從來無講過 Ox 想黎，亦無講過阿想賣
只不過利方單方面講高普對佢有興趣

借利過橋想R高D人工呀

不如all. In auba

加隻撈

Luis 其實幾勁

其實gay達啱啱彈起係去到咩水平？

打兩中堅陣係炸彈
但打三中堅就勁撚到仆街

唔知 又唔係專業球評
不過覺得同狀態fit 既lallana 差不多 係位置唔同咁解

我要買vvd

因為cahill同azp幫佢執屎

進攻角球先恐佈
搵位搶點好硬淨

cahill其實都成日派膠
最主要都係azp同kante

如果利記中場有個kante咁既汁數
隨時已經手執牛耳

但後面有個炸彈雲

神軒咪係度囉

lovren = luiz

係呀, 仲坐埋係vip席添

有你呢句就夠

買齊vvd keita 我日日落街大嗌我愛fsg 添啦

80m呢個價同話唔賣根本冇分別
睇死你fsg唔落bid

應該會落40m bid

唔撚怕哥斯達
睇到呢句係公司笑咗出黎
除此 神軒經常係場上屌人老母

弟婦gif

班英撚都係咁
偉太子 神軒 巴克利同阿里
全部都係第一個衝出去嘈交

時下既廢青都唔知咩叫尊重廢老

冇字幕

朗尼個頭搞乜

o個陣好似做緊植髮?

好撚柒

爆左頭包住左

German international Max Meyer has come on to Liverpool’s transfer radar after rejecting a contract offer from current club Schalke.

ESPN are reporting that Liverpool retain an interest in German international midfielder Max Meyer. The £17.5m-rated Schalke playmaker has rejected a new contract offer from the club opening the door for a summer transfer. Tottenham are leading the pursuit but Jurgen Klopp’s strong Bundesliga connections have also put us in the picture.

買呢個好過100分

好呀 幾全面

17.5m 抵到爆啦, mk域都20m

呢個機會高，平呀

但史浩克04近年成績差,佢踢得好嗎

前幾年勁後生就打到出名
近兩年唔知

btw meyer>>>>>>>100分

上年韋拿老母過利
紐卡素都係 降班
咁睇會合適d

熱刺都追 利一定要快手 唔好比佢買到

個 Source 堅唔堅咖先

有佢應該無keita

HI HACK翻熱

嗰啲錢正係攞黎簽球員

如果肯買多個正選前鋒 (冇太大所謂了)

上季啲錢呢咁

結果應該係
冇keita
meyer>熱/多
利買meyer既plan b

有新野J

恥笑先岩

keita vvd唔岩利

應該要新毒蛇 新保臣 新鳩折

平+正

Meyer 係進攻 前場左中右都ok 唔好又假9 就得
Keita 主要係全能中中
應該唔會太疊位，meyer 可以當係技術型翼鋒咁用，又後生

保臣
條友真係慢到你估佢唔到

講到個億半fsg一定要有得賺咁
都未撚叫佢自己科水

股東球迷

meyer 04 冇正選, 有機會!

唔駛養住班管理層？
唔駛開拓海外市場？
唔駛投資落青訓同球探度？
唔駛落球場同melwood maintenance？
你地要fsg蝕住搞波冇野好講

全英超得fsg 要顧咁多野

明明係你想買遊艇

小財唔出大財唔入
做到年年入歐聯都賺撚到笑啦
今次難得有前四叫有少少優勢買人，點解仲要慳先
我淨係知下年又冇前四就真係屌嚟都無謂

日日上到黎就係睇人屌FSG

冇晒風聲話對邊個有興趣
即係組軍完成
唔會再買人
仲討論買邊個好黎做乜鳩

其實FSG已經做得好好。。。
唔好再反FSG啦。。。

係><
比少少時間FSG啦

講出重點 你顧唔掂可以放手比人搞

唔好搵阿仆同阿街啦

呢句岩
車仔開始賺緊
但係我地係多仔型唔係金主型

根本 FSG 套理念只係適合修仔/一哥/西咸 呢d 穩企英超既中型班球會， 我利都係留返俾油王啦 有油王入主就係有歷史既鏝

meyer個位而家都夠多人啦,要黎托?

我夠想有sugardaddy啦

我地中堅都好多人

最近年年有堆強國人 幫佢天價清價

就好像40m買摩仔咁

我地都好多人

都話最好等fsg 離開個日先出成績表睇佢做得好唔好先屌 咁就實唔會屌錯

我地專儲midfielder

利個城市太細 好難有埋其他發展 難吸引大財團油王

過左去嘅野屌黎到無用啦理性啦

見到投資落球探同青訓個到
你自己打出黎個陣有冇笑

頂你

我反而唔覺得會買meyer ,
唔係話佢唔掂,
係我地攻擊球員其實夠,(除非放屎獨/INGS)
始終防守力較強既中場,左閘同中堅比較迫切

車仔以前青訓垃圾 而家又出solanke 早排出piazon 呢D都係要錢浸

無論幾時屌尼都係冇用嫁啦

買哂咪得囉

食屎啦FSG

其實都係用錢 搞出來

車用好多錢買人半成品
仲搞埋衛星球隊 來練青訓

meyer 潛力仲勁過draxler
買到佢真係咩都得

FSG又唔識中文

鬧完又點

人地keep住好成續咪可以有資源攪下青訓囉, 利呢?

配服你呀 你老友我妻同春子唔係到都獨自應戰

下季新陣式
3-7-0

鬧個我個心舒服d

食屎啦FSG

討論姐

我都開始戒

除左fsg
大家都唔好屌lovren同moreno住 以前派膠就唔好提
但一日未走, 一日仲有機會發圍

人地都唔知用左幾多錢買呢啲幼幼番尼
又同某啲球會建立關係不斷借比人練
你利記又話重點攪青訓 但就連青訓投入都唔夠人多

呢個真
睇下熱狗巴爾

cap突
等睇比清燈撚死人

買左謝拉特翻黎啦

早知唔講青訓啦 又辣著個火頭

以前咪買左耶絲史達寧

未退役都應該要比時間佢地退左先唔好比

我唔係唔係到, 只係約束自己姐,個個reply我都睇晒
邊個迷軒邊個反軒, 我本筆記記低晒已經

前幾年既軌同依家既鏝,
其實都掉左好撚多錢搞青訓,
不過其實到最後都唔係自用,
係放俾其他隊賺錢,
再掉D錢去青訓

講到尾依家英超競爭咁激烈,
好難真係有時間俾你練幼幼,
除非你隊波本身係中游無咩好爭,
如果唔係基本上都係買返黎

迪布尼笑撚死

exactly

全家利撚

呢種心態應留係買唔到人時自我安慰先咁諗

即係依家囉

我妻

未到轉會完結都仲可以屌柒lovern

利不嬲俾人話係遠東同美國開拓市場好慢
Fsg咪做緊野

哥哥!

Turn fans into customer

係美國, 足球根本唔入流

財源廣進再買星

我就發放正能量既

一齊迷摩

支持

猩猩

Turn fans into customers!
Fsg add oil ！

十卜FSG

呢個股東黎點同😊

永瀆fsg

Naby #Keita 🇬🇳 and Emil #Forsberg 🇸🇪 are not for sale this summer, however both have €57m release clauses next summer. (Kicker)

唯有等多一年, 一年好快過

一年後去第二隊是常識吧

系

軌/獌/鏝/拜/多:嘻

我地到時可能已有尼恩高蘭

咪係 上年又話今年買DAHOUD

最後 年頭已經講左去多仔

吹奏FSG

爻吾刀

比D時間FSG啦今年買唔到未下年買囉

80m Kroos都買到喇

一早話連登利迷多精英 遙控利物浦 想買邊個就一定要買邊個 呢度一埋轉會專家 隱形股東 陣型戰術專家

同五毛黨吹奏中共無咩分別

冬天唔買人儲定錢 出年夏天就洗大錢

是9旦簽個人啦屌

slk 同 salah唔係人咩

今個夏天唔買人儲定錢 冬天就洗大錢

咁唔好再簽囉

fsg: 好呀

車仔：未簽人
獌：中堅
阿：左閘
我地：一潛質新星，一個翼
熱：未簽人
鏝：b施華

猁太耐冇簽過人，所以猁迷好難適應要30m up先可能簽到人

儲多2，3年再簽美斯，嗰啲一線球員都未遲

其實fsg都係衰唔買人姐，其他我覺得唔差呀，又擴建球場，又搵到Sponsorship,財政建康。
已經好過之前個2個美國老細啦，又搞到差d破產賣球場。

又要不是FSG

係Fsg好難適應

salah的止癮效果用得7788

FSG 猶如再生父母

尼恩高蘭幾時到利買呀 訓醒未？

Salah 拖得太耐，去到最後唔係簽到好開心，而係簽唔到就殺佢全家

下年係咪仲要望住班幼幼後備

Model moreno(可能賣） klavan lucas(可能走)
Can/lomo(前提係神軒無傷）origi 屎（無傷）ings （好返） 古積 仲有冇咩人選

完全冇哂feel

fsg：有球迷想唔簽人咁犯賤都有嘅

沙拿又係羅馬 尼恩高爛又係羅馬 又無人bid 點解買唔到

講真人地意甲數據咁撚好 又放哂風話來 比果40m都唔撚比既話 咪撚攪球會啦
所以簽到係理所當然

留番d錢已備不時之需

當人地係超市咩

gollan係核心 salah唔係

都係$$$嘅問題姐

Salah唔係核心

反而羅馬賣 manolas
manolas又肯去鏟雪
先怪

聽羅馬球迷咁講
所以salah如果唔適應變唐寧都唔出奇

意甲水貨

搶到依隻都爽

Parades正d

paredes都去鏟雪

我估coutinho=gollan. firmino=salah
salah要人carry 先得

人地7xm買兩件
我地80m搶撚咗去

Salah role player 啦

利Facebook日日都Salah乜乜乜
開始覺得煩

係囉 先30m都唔搶....

Liverpool have been handed encouragement in their attempt to sign Naby Keïta, but he won't be leaving for any less than £70m. (@ed_aarons)

Klopp has identified the midfielder as a key target after completing the £36.9m club record signing of Mohamed Salah last week. (@ed_aarons)

Van Dijk is also still wanted by Klopp despite the club publicly apologising this month & saying they had ended their interest. (@ed_aarons)

Keïta has refused to sign a new contract with Leipzig and has indicated his desire to leave should the club’s valuation be met. (@ed_aarons)

Liverpool are considering offering a deal worth up to £50m for Keïta, who scored 8 goals and provided 7 assists last season. (@ed_aarons)

Aarons D料堅唔堅

球員有心黎
廢老又想買
球迷又打j

FSG:太貴 不了

當初買到DAHOUD既話,仲要唔要買KEITA?

要啦

仲係講緊出 50m 屌你老母

考慮緊出咋

no la only considering

Then Leipzig will decline,we will offer 53m and then end up paying basically the same fee they asked to begin with. Just offer what they ask

雖然FSG真係好撚妹, 死罪難逃

但係感動既係D買人傳既人都真係好正路

bargaining power

遲多一兩年到你打電話

今年碼傳2隊亞軍核心
同一堆人爭的vdd

相比起以前 毒蛇果堆

70m 即磅啦

Liverpool target Naby Keïta wants to leave RB Leipzig, according to the very reliable @honigstein.

廢老:我要100分 + vvd + keita 比1.7億我
Fsg: 咁撚貴？不了。幫我炒埋廢老

比起傳wood robertson黎講係好左幾多

屌你老母買keita 啊！！！

Raphael Honigstein‏Verified account
@honigstein

Before this all gets too messy. 1) I have been told that Keita wants to go. 2) I believe RBL's €80m or nothing stance is genuine.

快手買KEITA 跟手買VVD
平平地入隻左閘 組軍完成

唔想要100分,還我左閘

太廢!

ROBERTSON?

毒蛇果堆唔好提啦

好似14/15果堆人咁, FSG手筆啦

Lallana買返黎有質素, 但打翼?攻中? 定位完全唔清

CAN打中堅?中場?閘? 又係同一問題

MKV, Lambert又上唔到幾多場, 呢度都30M

15/16, BTK+廢奴, 又唔夾個陣式, 結果BTK打傳控打唔起, 廢奴要去打邊呢D都係ON9到無論

關機睡覺吧

LALALA +CAN都算係打得起,可以叫算係咁

真裡應外合

高蛇黎左比左個清楚定位佢地咪打返起囉

一陣原來係want to leave rb leipizg for Chelsea

can打三中堅定位好清

平平地100 分買得過 佢踢過幾個位 岩哂高普 雲爺爺踢三中堅 都出佢 多個選擇比高普變陣 唔好咩

100分要成25M

100分應該唔肯黎做輪換變陣嘅角色

留名睇炒經理人加簽新約

係黑池擺左圍酒傾掂數

傳下姐，又唔係會買

我認同100分岩廢老用
不過現時為止 左閘迫切性高啲

唔奇
replace matic

勁撚到仆街

人地簽bakayoko

轟好似簽bakayoko

佢要做山寨王咁要踢中下游先得
一係長踢wingback 軌可以搵佢頂摩閪

左閘迫切 但我唔多覺有明顯既目標 咁不如快快手買D岩位岩踢既

keita係咪踢lalala個位？

獌簽 fabinho
軌簽 bakayoko
猁簽 keita

一次燈3隊

MANE 費9 SALAH
KEITA 古仔
CAN

好似咁排最好

神軒

好心落bid 唔係又俾人告

Naby Keita completed more take-ons (83) in 2016/17 than any other central midfielder in Europe's top 5 leagues.

Box-to-box. 💪

軒係文書房

唔撚想見到神軒打正選 拜託快簽

lebizig warns Liverpool......

雖然大家都屌左fsg大半個月
但其實諗落而家都仲係6月, 手腳放慢少少都好合理, 邊有可能6月就簽好哂人先得架

大家都見而家傳緊d人都好合理好好J, 已經好過前幾年果堆架啦

大家再比d時間啦, 轉會窗不嬲7月先係重頭戲

轉會窗都未正式開就鋒煙四起

ok

如果高普唔講Almost done應該都無咁嬲

唔同位

德國隊 CAN 踢咩位?

［阿利互含］

俾啲時間fsg啦

咁簽個派牌類啦 英人派牌

DM

中中

史浩克04會唔會解體

樓上話Dm

咁dm囉

其實有冇諗過簽100分係用黎打左閘

支持FSG

無

人地話想做新謝拉

Fsg是最高的

是我們的神

用 can 換Goreztka + meyer

支持fsg永續重建垃圾利

沒有Fsg 便沒有利物浦

起初狂屌Fsg>變成支持fsg

謝拉都係由閘打起

撐住先

琴日見簡成日上禁區

佢踢咩位都係咁

唔想再見到逆足左閘

講咁多不如簽返Gj逆足左閘啦

不拘泥於位置既限制，球王風範

位置對can黎講只係枷鎖

諗起Big根鮑華

唔好拎big根比較，拉低球王簡既層次

CAN幾時整球自己禁區倒掛入人地龍

唔好再玩張伯倫喇，佢打其他位係浪費時間，佢根本係好實用的翼／邊中場
搵佢番黎打邊同Mane Salah輪換最好

佢係阿打得差，好大程度係因為雲加
雲加下下玩low temp control the ball 完全無位比張伯倫去爆
係高普手上應該會成材

難怪神軒無掟企

有冇手足法國lalala好少比直線 (相比lomo coutinho)

FSG既算盤可能係買KEITA會賣簡

英人一向保守，你睇軒隊就知

因為佢多數係做跑動個個，插入2傳

快

簽馬些路啦屌

100分話想走唔係因為冇正選咩

黎到利都冇正選架啦

英人諗野orz

軒啲長傳 分邊都算好左好多 少左前幾年成日屌佢嘅回傳

雖然連出場時間都少埋

但你諗下米拿成日上到去k角位都妹下妹下
換轉係張伯倫應該大威脅好多 要破大巴好靠對閘爆入去或者cut in

好想同fsg講聲加油

收到巴打

防守打少個閘？

100分係勤力但防守麻麻地炸wo

有排好過比比鳥
佢做後備閘同後備中場啦

我覺得係佢搞到今季冇乜直線入波
古仔打左翼比波又冇咁方便

軒隊其實係利入面直線比得叫多

左閘搶mendy/Sandro 啦 仆街fsg

Mendy

軒仔點樣做到隊長我想知
遠射on鳩鳩 排牌又麻麻 迫搶又麻麻

yes 對史城果球幾通透

又吹奏軒隊

la既作用主要係中場帶個波上前場
佢護波好好 好小比人搶甩 好似次循環對阿入第3球咁

利中場得古派牌好過佢

拉子個位都唔同軒隊佢地 比波少係正路架嘛

如果有一日軒隊打後備 代表利已上到世界級了

慶幸又有人反軒
下季既軒隊將會更強大

年年夏天都比人反

其實神軒派牌同迫搶都係幾勁，但遠射同推波能力差咁d

軒真係成日無啦啦俾人拎出黎屌呢樣屌個樣
佢又無拎好高薪，打得差又唔算，狀態又好穩定

講護波古天奴咪一樣好
lalala比波始終差d級數

古仔真係好屈
遠射 直線 迫搶 護波都一線水準

強如謝拉特12-14年都係射成20腳先入一粒

佢打後備就fit哂

上年呢個時候又係揚can抑軒
熱狗話25m買佢 舊登個個讚好

高鋒已過啦嗰期

Keita都80m
佢50m囉 呢度個個都話通漲厲害

佢嘅射法其實遠射幾準
反而近射成日飛機

古天奴哩兩季射133次入10粒

所以佢打六號位係幾好，位置感佢算係lulu之後最好的一個

13vs20 入一球
差50%

點會買到keita
咪發夢

咩20?

召喚走住黎屌gif
你就明軒仔隊長之路

法國反軒個啲多數迷摩

神軒時均偷波其實好高

btw有冇人有佛地魔屌鳩廢蛇既gif

冇啦 呢到多數反軒迷餐

神軒吾式打逆景球

干車

無限回帶

簽基達未？

古仔係咁先

比佢燈完就唔洗去巴塞

The Reds drove a hard bargain last summer - bringing in around £80million as they negotiated decent fees for the likes of Martin Skrtel, Jordon Ibe, Brad Smith, Joe Allen, Christian Benteke and Luis Alberto.They intend to do likewise this time around.

Currently, the only deal in place is Andre Wisdom’s switch to Derby County for £2million up front rising to £4.5million.However, there has been sufficient interest in other more valuable assets to fuel the belief that proceeds from sales could even pass the £100million mark this summer.

黨報

100m

Julian Brandt: "I am still young. My stomach as well as my mind tell me that the right moment for a transfer is not there yet."

Julian Brandt: "A transfer to a bigger club is a risk one year ahead of the World Cup. Possibly you don't get so much game time."

Paris Saint Germain are highly interested in Dortmund's Raphael #Guerreiro 🇵🇹. (Kicker) #psg #bvb
幾正 左腳仔

Close file.

又冇講錯
所以佢下年先去拜仁

JP：水晶宮比唔起 30m 買 Sakho，Sakho 本人想 join 歐聯球會

邊隊會買 真係熱？

JP：利無特別想放史獨，史獨亦無話要走。如果真係賣唔會賣低過 30m

Liverpool intend to command a hefty fee for Kevin Stewart for the work that’s gone into his development. He’s valued at £10m. (James Pearce)

呢個都想賣到10m

Dortmund are willing to sell #Rode and #Ginter 🇩🇪 this summer. Gladbach, Tottenham and Hoffenheim are interested in Ginter. (Kicker)
Ginter fifa有82既

Liverpool want back the £20m they paid for Lazar Markovic 3 years ago. Watford and Zenit Saint Petersburg are interested. (James Pearce)

上年net spending 負數
今年100m兩年平均都唔夠一個stones

基達都80m 佢30m? 開玩笑？

其實如果連歐霸都冇個D隊都好少肯比30m簽個中堅

moneyball

有冇巴打有睇 好勵志

份人工又麻煩

收成期 係咁收錢

摩 15m
stewart 10m
馬鳩域 20m
沙高 30m
興興鬆鬆就袋 75m

有無手足七月尾會去柏林睇利記?

75-50=-25
FSG

or八月頭睇audi cup?

利

fsg 賣人真係

羅馬，拿波里 好像對沙高都有d興趣

全部除2就差唔多

mkv黎到又傷又冇得出又打得差，仲要冇哂靈氣，果陣都話後生買潛力，依家潛力都冇得j仲想賣20m
史釗活咁廢都10m

FSG

咁ibe都賣到15m

再加英超五分

真人廢到
喊

mk 域20 m 真係痴線
10 m 都制啦
搞搞下好似巴神咁要貼錢送走瘟神

strong hold

如果stewart賣到10m
mkv賣到20m

買唔到keita都唔反fsg了

又有錢去搞青訓

賣完人唔買人都唔反

佢拎錢買旅艇咋

就算mkv賣到100m咪又拎黎買遊艇，關我地撚事咩

認真
stewart標價10m真係神之一手

呢2日 反而情況明朗左

2大目標
利比足錢 就 可以攞走

咁都好

希望架艇係叫championship

邊隊水魚會買

ibe果隊有無興趣

沙鳩仲想踢歐聯球隊

跟返人渣士 lor

鏝獌車就話姐，對利黎講姐係宣布唔洗買，因為重點係比足錢

Fsg 萬歲 又save the money

有息收 -0-

睇返d網stewart而家個market value連1m都冇

沙高>老虎

係衰自己on9姐

真係明朗晒 即係唔洗旨意買到

是但一個中堅都勁過老虎啦

仲話會洗150m
fag數口精到

利化左

真係明朗哂
得兩個目標
唔岩價咪唔買囉
已經簽左兩個人 你班利狗都唔滿足既

史超活咁撚廢就收鳩皮啦10m on撚鳩鳩fsg

賣得出嘅話知佢啦

fsg 諗住係狗時垃圾時間出過場既利記幻幻都賣到錢

史超咁大個人仲幻乜春

0m+10m 英藉

Smith都有6m
Stewart有10m都唔出奇
印象中佢係出得多過Smith
不過宜家比人雪

神軒 不怕海龍王

喇子不畏虎和狼

1. 放風對salah有興趣
2. monchi話羅馬唔撚係超市
3. 放風話salah想去猁
4. 講價講一個月
5. 放風話體檢
6. 真係體檢
7. 官宣

keita而家係咪第3個step

夜啦清

第4咪道歉囉

心水清

BREAKING: @ChelseaFC in talks to sign @AS_Monaco midfielder Tiemoue Bakayoko and @juventusfc left-back Alex Sandro - Sky sources. #SSNHQ

出手啦屌 ALEX SANDRO

矮毒柒

來比錫唔受ffp限制 反而羅馬一定要賣

簽曬2個唔屌一季

個市都高哂，如果有人爭沙拉，一定過50m

點解keita同巴卡約高個價差咁遠，，

fsg自己鐘意做水魚，就當全世界都係水魚

等般茅再上吊

因為基達勁過巴卡約高

真係踢落先知

基達偏向中場中，能力全面D，
巴卡約高防中岩踢D

都唔同類型.....

原來matic過獌

魔狗教嗰年廢撚到

以前攻唔錯守又勁以加兩樣都廢

1415好撚勁
吹到英超第一dm

1516

Keita 似唔似yaya toure

Baka 大隻好多，應該係超強化版hendo +can，會殺波 防轉攻
Keita 反而似kante，而且會攻多啲

計我話唔駛買啦
已被sm

迪保亞(de Boer)接任水晶宮領隊，將會來臨香港！

法國我利冇轉會新聞
推post又慢番好多

你女神唔覆你嘅話,你都無得出聲啦...

keita,vvd買到未

買左

睇好echo 面皮夠厚，瘋狂單打
Why xxx should ignore of chelsea in favour of liverpool

你比左錢啦?

要唔要比個save你

執左佢啦利物浦

又一日

Ching幾時死

Naby Keita wants to join #LFC, but his dream move to Anfield, however, is being obstructed by Leipzig demands of a £70m fee. [Independent]

我利終於有返啲吸引力
科水啦仆街

FSG: £40m + £5m

兩個都想黎
兩間球會都要價70m

奶野
終極2選1

2選1諗下好啦，唔想你地失望

最後兩個都唔撚買

ching心水清
fsg肯買一個人比70m
我切丫

2選1 極樂觀

個source其實準唔準？
btw 其實係廢中同文尼有吸引力咋

140m屌曬去啦
反正sahko + can = 45m

In 廢中 we trust

70m即deal

沙高值0m

又一日啦 屌你fsg

挽留沙高？

賣餐即刻反面

賣摩即刻反面

Fortunately, we contacted Leipzig first.

原本餐已經值45m

漏左個逗號

Bye

邊個再講賣Can，下場同FSG一樣

賺好多錢?

祝福黎架?

快D賣

Liverpool’s determination to sign Naby Keita is being met with difficulty as Leipzig have been unyielding in discussions. (@MelissaReddy_)

Keita, who has received proposals beyond Liverpool's interest, is open to leaving the Red Bull Arena this summer. (@MelissaReddy_)

Leipzig - in a powerful financial and sporting position - want to build around Keita and are adamant in their ambitions. (@MelissaReddy_)

Keita would not actively seek an exit from the club but he does want to explore the options he has this summer. (@MelissaReddy_)

If Leipzig became resigned to losing Keita, they could potentially be enticed if Liverpool smashed the transfer record. (@MelissaReddy_)

賣啦dllm

人地紅牛大集團 有錢過你fsg窮光蛋
洗撚賣比你

山係石頭海係水

叫廢中水佢買起利好過啦

橙 我妻竟然淪為我女神

改得名未

決定戒j 直到包皮 or keita 黎

唔會買啦，先唔講fsg西，古仔退中間，再買keita，中間咪lala，hen，老母，簡，四爭一 ，買中堅左閘好過啦 ，除非高普想清走啲英人

人多有鬼用
勁先得架清

keita古仔都唔係場場打足，有歐聯要輪換，而且古仔仍然可以打左，因為salah同mane都冇可能場場出，輪黎輪去差唔多

中場就咁睇好似好多人 但永遠到季中季尾就會唔夠人踢

今年單線都咁

其實都係3個正選3個後備唔算多人，仲要預人傷呢

細球會係咁 覺得咁多人就係唔合理

見到woodburn 都有份踢就知唔夠人

比個機會青訓ok?

打飛機好撚爽呀

屌摩呢？

夠人架話借走好過

利個bench算唔算big6最差？

買多啲人好過啦 唔通下下等木燒阿諾救命咩

Liverpool had previously hoped to land Keita for around £45million to £50million, and must now decide on their next move. (James Pearce)

It remains to be seen whether Liverpool are prepared to bid as high as £70m for the midfielder who cost Leipzig just £12.75m. (James Pearce)

Liverpool will have to make Naby Keita the second most expensive signing in Premier League history if they are to sign him. (James Pearce)

買啦屌

Can Fifa Ho lun ging wor ching

有軒 不了

Van Dijk wants Liverpool move but Southampton rather sell to Chelsea. Agent not flavour of the month making it more complicated.

依家仲係流傳緊利物浦希望以 £50M 將佢收購，用萊比鍚開價 £70M 相距甚遠。
用 £50M 買 拿比基達 唔係唔得 ... 不過要等一年。拿比基達同萊比鍚有條放售條款會晌 2018 暑假生效，任何球會下年出價 £48M 就可以將佢收購。

60m 試bid下啦

屌拎150m出黎買撚晒呢兩個啦屌

發下夢先

賣晒個幾個可以買到既

所以利先企硬, 不過對家拎2M博你20M, 仲要知你無人用. 利應該都係博唔到.
55-60M應該埋到單.

岩岩坐時光機返黎
會簽到keita, 65M euro左右

我都係
我個時空簽唔到

我個時空用左9700萬磅簽左尼馬 同古天奴法明奴組成巴西鐵三角

全盛時期既fsg可以得罪幾多間球會？

我覺得簽雲迪克+左閘重要性大過簽基達，大家覺得點？因為有雲迪克，基本上防守升一個level。有新左閘，起碼米拿唔洗客串。米拿防守+經驗好，但技術+進攻真係不敢恭維，同埋客串始終佢本人都唔太高興，後備嗰個更加係廢柴。基達踢法上只係一個升級版阿餐，講大賽經驗阿餐仲好啲添。當然我唔係反對買基達，但我覺得計重要性，雲迪克+左閘都重要過買佢。

ps 雲迪克組織能力同馬貼比係過之而無不及，所以有佢除左防守會好左，連組織上前都極大幫助

dllm fsg

梗係VVD緊要
望下懦夫個樣都知

賣古天樂買麥巴比
食撚咗屎fsg

第四中堅黎講 大家覺得上年卡叔勁定前年托尼叔好？

real 邊到傳

笑左

48m 就唔係你簽

好像達荷特咁

Dahoud 係fsg 唔撚追

重中之重一定係左閘
好似辟左之前拿玻里個左閘嘅傳聞後冇咩消息咁

出年賣到48m
你是5xm

人地角度 唔到10m用一年

順便買埋Bertrand is ok

左閘看個樣 像今季搵件用到就算

基本上 如果唔放棄vvd+keita其中一個
2條友都燒左1.4b

最尾似買vvd 同chamb

Jurgen Klopp still wants to sign Van Dijk, but has been told by his employers that another move for him is unrealistic. (@MattHughesTimes)

屌你老母 話keita 下年有releases clause 先買仲難聽過粗口
次次用呢個藉口唔買人

Fsg死全家

等等等 我屌你老母fsg 以為全世界得自己一間球會

Liverpool's midfielder #Allan 🇧🇷 wants to stay on loan at #HerthaBSC for one more season. (Kicker) #lfc

撐Fsg d撚樣又話搵左高普好好
宜家高普唔撚要你利記啦 無支援 屌你老母fsg

召喚春囝清

高普要乜都買唔撚到 食撚屎啦

撐fsg果d都係賤

好慘 幫你捱到有歐聯打都唔撚開水喉比高普買人

屌你老母 一屌fsg就搵阿仆阿街做遮醜布
係咪要做selling club 啊
就撚快吸利狗血 都唔出聲屌

撐fsg是狗 是賤 是垃圾

During talks between the clubs Southampton made it clear that they would not sell Van Dijk to Liverpool at any price. (@MattHughesTimes)

In addition, FSG values its reputation for probity and does not want to be seen to be going back on its word. (@MattHughesTimes)

屌你老母fsg

FSG 我屌你老母閪

六月八日係利物浦隊史上最羞恥嘅其中一日

撐Fsg 既理性友呢 ？

而我不知道誰是Matt Hughes

俾夠一億都唔賣俾你呀！

食飽飯冇屎屙咩

Everton are moving close to agreeing a deal with Queens Park Rangers for 18-year-old winger Josh Bowler, according to Sky sources.

一哥係咁簽幻幻

Liverpool are interested in signing Kylian Mbappe but they are not convinced that he wants to move to England. [SKYSPORTS]

MEYER TO MERSEYSIDE?

Max Meyer has a team of scouts from Liverpool watching his every move at the European U21 Championship in Poland, reports the Daily Star.

The 21-year-old Schalke attacking midfielder has helped Germany reach the semi-finals, where they will play England on Tuesday.

好想要,DADDY買俾我

根據過往經驗,最好就係留係法國多一年,證明自己

就算Daddy想買 個老闆唔課金都冇計

其實買到,會唔會變LUIS ALBERTO

2件無一件來到

fsg out

FSG: 咁快就唔記得我岩岩出完血買沙律銀包俾你

去皇一定曲街,你睇我地奧雲

monaco都放鳩晒D人
我就唔想mabappe自己仲想留

班pk fsg
由mk，william.......

開始就不停miss top target

依家又放到風 咩人都買唔到

放風放得勁果堆肯定係假,照之前咁睇落

日日係度話麥巴比
就好像係facebook打卡昆like

FSG死全家

比D時間FSG啦 -.-

FuckRight Sports Group

比D掌聲...時間FSG啦

屌啦 mbappe果啲叫交貨bid 用黎敷衍利撚

仲有阿辛斯奧

不如bid 埋isco

Banner團召集

Fsg+春子我屌你老母

無d大志
Bid屁馬 蘇神 美斯啦

食撚屎啦你

一起身見到呢單新聞真係火都黎

你幾時都係咁燥底

跟機

英國嗰邊都未拉 我地幾丁友衝出黎柒

[q uote]
英國嗰邊都未拉 我地幾丁友衝出黎柒 [/quote]
咁咪可以上英國報紙囉

咁咪可以上英國報紙囉

Keita 比盡50M
支持FSG

咁咪可以上英國報紙囉[/quote]
一陣我blacklist hk

一早要搵第二個中堅選擇啦，vvd end得interest就咪再追啦

不了 有release clause accept左會出事

高普咁都接受到同繼續同轉會團隊合作嘅話 真係無野好講

而家應該FEEL到中晒伏,等緊新任多毛教頭走人就交信

去教巴塞買古
跟高普轉會

利會唔會學埋車D衰野,等7月到左,新球衣開賣時先公佈新球員?

不過利新球衣好似開賣左好耐

個ceo幾撚風趣 同啲鬼佬球迷玩互動

佢自己賣人就企硬
買人就續 m 續 m 妹
証明佢根本就好識點玩個遊戲唔好再覺得 fsg 柒喇
佢地係專鳩登架屌你老母 FSG!!

台妹愛我

根本由頭到尾都冇諗住買
Bid唔落 人地一告就出都出唔切statement話end interest
而家就話唔想搞臭個朵

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

其實我個人覺得雖然道歉好柒,但總好過禁左轉會

不過,FSG一日再唔簽到KEITA都係等仆街

道歉完個朵仲撚臭

比人笑到面都黃

Fsg: 面子緊要定遊艇緊要！

遊艇 for sure

未完轉會都唔好屌fsg住 its ain............

Yes vvd一日未轉會都仲有變數！

Sam Kennedy 我屌你屎忽

未完場始終唔好慶祝住, It ain't over till it's over! .... 嘩！出哂聲明，道埋歉，世界級，咁柒！球迷呀，唔可以講破口大罵啦，根本呀，嬲撚得出唔到聲呀柒得咁應！..............一單轉會，球員想黎喇！差唔多 done deal 喇！都能夠啊……搞衰單交易……出張……道歉聲明出嚟架下！你話係咪魔術師喇嚇？...已經同球員傾好哂個人條款，喺比錢嘅時候，Owner Fabulous 神奇班主 FSG 整單世界世界級嘅柒野！有今生！無來世啊呢次轉會！...wow!!神奇！頂級！超卓！任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕，嘅世界級操作搞到轉會失敗，真係要屌佢老母啦觀眾們。

vvd已經係轟嘅人

轉左會都可以再轉過黎， 好似salah咁

屌 笑左😂😂😂😂

熱阿利已經收得皮

陣容根本唔夠軌雙曼鬥

一路走來 始終唔得

熱都ok
阿買到lacazette都ok

熱年年放棄歐聯點同

終於有fsg潮文

依篇應該要長期貼堂,
貼到FSG死為止

貼到fsg死撚哂

Same journalist that said Barcelona and Juventus were looking at Lallana in January. Let's see

賣啦屌 賣曬啲人就有錢買遊艇

30歲？賣！

Good news - Liverpool will not face any action from the @premierleague over allegedly tapping up Virgil Van Dijk.

After a preliminary investigation, the league concluded there was insufficient evidence to start disciplinary proceeedings.

The league will not take any further action unless new information comes to light.

Southampton have not withdrawn their complaint but accepted Liverpool's apology and will not push for the Reds to be charged over Van Dijk.

算啦

全力搞keita 吧喇

修企到咁硬

修咸頓是狗

60m唔益佢啦
一係佢40m回收lovren

fsg比狗屌

比比狗屌

其實VVD出黎講下野
成件事好run好多

唔係得利想要佢
就算佢開聲話想走
修都唔一定要賣比利

球員一開聲就仆街

到時走唔到就變過街老鼠

翻譯英文比佢地睇

FUCK OFF

就佢夠膽逼球會賣比利呀
fsg只會用黎壓價 然後修記死都唔賣 一拍兩散

修頓 打算 徹底做叛軍

當然
但如果開埋聲修都唔放 做到咁盡咁無野好講

快啲買 keita 然後些路迪左閘 最後all in vvd啦屌

VVD出黎屌柒FSG

利物浦 Liverpool Kop End
5 分鐘前 ·
【雲迪克 mo la mo la】
《The Times》 報導：
1. 英超賽會將不會起訴利物浦非法斟介雲迪克
2. 高普仍然希望簽下雲迪克，但球會高層表示再向修咸頓作出收購「不切實際」，因為在利物浦發出道歉聲明前，修咸頓曾堅決表示不會將雲迪克售予利物浦。另外，Fenway Sports Group 亦須顧及自己的信譽，不希望出爾反爾。

#FSGOUt

出來講

利物浦只會作夢
車路士讓我重生

第一步是 炒edward
第二步是 成個 fsg out
信你老母西 係球迷眼中 呢班人 信譽=0

用番沙高算啦

咁fsdog一定冇講過支持高普 所以佢冇出爾反爾唔科水

修頓未富先驕
要不是垃圾利照顧你地, 修頓早就玩蛋了

見撚到就嬲 呢班友
大至由mk，william，山齊士，泰斯拿
小至單普西 波蘭翼(羅渣士年代) 沙律

一堆miss
仲好意思講信譽

想搵個post唔屌fsg都唔得

下個post名屌你老母fsg

屌到口臭啦

人地psg都未話驚個朵臭啦
fsg邊撚個識你呀

點會冇 大股東春子支持tim啦 你地班仆街未阻住佢派息tim阿

沒有FSG 就沒有LIVERPOOL

乜春去左邊？

比啲時間FSG啦，當年係佢係2條仆街手上救左垃圾利，有恩於我地嫁，所以我地隊波比佢吸哂血，用黎賺錢都唔緊要啦

沒有FSG,沒有新利記

影響信譽
收柒皮啦
以為自己咩野大集團
無人識你呀

reject左馬高域 10m bid

話就話堅持20m 15m 賣到都要拜神燒豬

10m邊隊買
如果係非英超球隊即放啦

屈福特

可能慶祝緊唔使出錢買人

FSG 嘅柒係兩頭唔到岸
次次都要吹噓下自己有幾多 budget，以為你有心大搞，但就次次都就住就住用錢
ok 你要玩低買高賣玩幼幼無問題，你做到阿仙奴咁長期前四，或者波圖摩納哥呢啲開黑店我都當你成功，但咁多年以黎買咁多球員有邊啲真係彈得起？有邊啲真係賣到高價？六七年以來得 s7 同未來嘅 c10 做到是否失敗？

我記得佢係候城
對獌個場踢得唔錯

公開話自己 好多budget 咩全力支持

但又極度縮
其實都被人串左一次

修頓 道歉
羅馬 我地唔是超市(應該都係指利)

再加上一堆reject bid 例 報37拿破里中堅
(人地車狗上年先bid完 50m)

你話人地做咩特別要串你一個

召喚春子

當人乞兒 無哩誠意

因為修唔會賣所以自己要講到明end interest係幾咁無恥既語言偽術
人地唔賣咪唔賣囉 你可以照出價架
人地擺明唔會賣但照出低價TC成日都做架啦
成個689咁 做撚左D柒野求其作個理由當人係傻仔
修話唔賣丫嘛？轉頭俾車買左
成個芬威都要死全家啊

高普走啦
利記有排沉淪

已經簽左salah, 好心足啦

又反fsg

日日都反架啦

反到1001

咁撚要面就簽幾件勁野返來下年捧盃啦屌

不了
要買遊艇

7個兩個月 開季贏咪得

Liverpool owner John W Henry has dipped into the transfer market to splash out an eye-watering £68m on a new 215-foot super-yacht.

YA! CHT

抵到爛

比d時間…
你唔知內幕…
完左轉會…
屌完又…
係到屌…
唔值…
睇定d…
進步緊…
佢救左我利…
有承擔…
賺既錢淨係買球員…

屌你老婆呀

這一POST將在屌聲中渡過

不要問fsg能為垃圾利做什麼,但問你能為利做什麼

繼續俾利錢

睇波買波衫算唔算

算

同埋為利屌柒垃圾fsg

一係圍內格劍，一係劍指fsg

決定要john membership 身體力行去支持

我信vvd最後會來

格劍好爽

yes, 過黎作客

高Daddy
F$G 修

無人為fsg辯護

返工做緊港豬呀
咁多人點夠抽呀

垃利

乜春

其實fsg算係咁
又幫手還債⋯又擴建球場⋯
咁中意洗錢既去捧皇馬囉
😢

Thanks 清

吾萌典解你地要反FSG,E家先6月,等到8月都買吾到人先反刀未遲LA
過往黎講FSG算巧,又幫利記還錢,又加建球場,又起清墳營

dllm咪撚再格 洗曬版

一車車fsg…

yes, 咁鐘意買新球員去捧鍠啦

利係講loyalty既, 同講心既

清心水ching

重有請埋高普做領隊,禾真系睇吾到梨地反FSG既理由

距地眼中只得盲反,大拿拿60-70M買人,吾洗撚過度過o羊,到時買左水貨典算

係 利買沙拉我是反對的

咪就係，搞到wilson 上唔到位🙄

AGGER,
之前已經搞死個wilson

各位 唔好再諗vdj啦 無可能買到架啦

不如七月一齊反fsg 大洗唔重視青訓

利好撚多WILSON

進步緊比啲時間 8月買唔到人就屌都太早
起碼比fsg玩番十年先好判斷到底攪成點 屌唔屌好就最理性

如果到時候搞到唔知似乜
最多帶頭入球場舉banner叫FSG out

其實都唔睇好呢個wilson
之前呢度成堆coach係度屌點解唔出佢

J到乾晒塘其實

應該要比多D正能量比FSG
當佢見到球迷都咁堅持撐垃圾利同佢
總有一日佢都會被我地感動, 再加強投資, 不論買人定清訓定買遊艇
但實會越變越好
正所謂生命滿希望

利青訓有幾可掂

再俾d時間fsg啦

道歉由我創

得個講字 夠薑入球場拉banner屌柒fsg

利POST 政治正確系列
反FSG
迷HENDO

仲有無

正能量 有用過係呢到叫春

格劍計唔計？

不了 準備入場舉我愛fsg

反摩

反我妻

Fsg out Linda stay

迷摩黨點算

正能量 口德分+10

精壇班人唔會俾你屌到FSG

迷米神

精壇班人垃圾都死攬

屌我老婆

好彩唔係我老婆

學神有無人攬

唔講得跣腳

點解唔比多D時間學神
如果降左落英冠重頭黎過
利記可能已經浴火重新

精壇都反P牌

垃圾好唔理性

由乃

話今年唔買住下年先買果d其實即係唔會買

可能係買唔到呢

下年得歐霸，點呃人上船

佢係亞衣

btw迷由乃條變態係咩心態

好像張伯倫都好難買

news
話
1) 之前40m+1
2) 同費奴解約金 都唔去得阿仙奴
3) 前四競爭

可能就算約滿都唔今年放過來

有冇得show 下上次捧杯係幾時？

咁睇得起利

岩喇!
banner 跟佢做
但隔離加多幾隻字

#FSGOUT

咁有信心

包唔會

命仔都冇埋

敦倫片段好短

屌 22號買左飛去唔到

有無ching同我換2張19號 紅區

冇vvd,要咁長命都冇用啦

仲有Lovren啊

下年見到Vvd著車路士波衫，係晏菲路角球頂爆利，同夫目前犯有咩分別？

咁利提過koulibaly個名.....
但一樣唔平 我覺得 60m above走唔甩
(之前堆facebook利成日 40m 前 40m後
心諗)

(報一個比上年車狗reject價 仲要低10m以上)
Fsg都會嫌貴

再退就係gibson keane(拖肥好像2xm 傾緊) 呢堆

唯一希望係好似上季文尼老母咁，FSG 都收埋啲買唔到 top target 後嘅底牌
如果係一月咁買唔到就算的話真係激到入 ICU

留定icu位都得

文尼係咪DADDY既目標?

請勿浪費icu資源

由出世都MARK定左

保重

同享利講

夫目前犯都仲有得打飛機

點解我們冇bid軌的防中？

FSG spokesperson:Turn our fans into customers who care about your health

到時咪話去利就會利化 踢唔到咁既表現

下星期就7月, 極有可能無人

Fsg:有Gomez vvd?不了

沙高破冰轉身算啦, 賣左都買唔返

fsg: 有hendo keita?不了

留返自用報下新聞都好

fsg: 正 又慳一筆

我諗高普要諗定呢個情況
下季 做戲做一年
打得好沙高有大隊要 利買第2件

市面上20，30m 果堆 無咩邊個好得過佢

追100分不如買其他實用d的人

你岩

市面有咩中堅會好過沙高又低過30m
無

拖肥bid keane 都講緊差唔多 呢個價

方丈問題

等下啦 實有批中堅會進步

lovern 咪又平又靚又正過 sakho

一個psg最後生隊長 大肉腸 又執屎
證明到自己 都30m only
一個勁一季既Keane 都叫25m

無哂轉會消息

英人

如果係第2隊

拖肥 應該已經報左30m

講完唔笑嗰下好野

事實黎

西班牙《每日體育報》指出，巴塞隆拿已與古天奴的轉會團隊會面，並就這位巴西中場的轉會進行商討，但「地上最強」的收購首選，仍是巴黎聖日耳門球星華拉堤，而古天奴則是次選。

JP：Ings pre season 期間會回歸 有得踢

古仔應該睇到心酸

ok咁疤去買華拉堤啦

come hk la diu

希望利狗學下修咁告疤

呢句真

巴成撚日搶利主力再賣啲勁野比利啲競爭對手

告到佢禁轉會就岩

會影響reputation, 不了

最已陣 唔買人了

其實我好懷疑篇野真假

點會當面對人講你只是次選

有少少自尊都

如果一個big name都買唔到/唔肯買
轉棒巴塞算
捧左十幾年冇改善過 仲要班主越來越計較錢

無fsg
利已破產降班

你地全部收皮

迎接31個post

買唔再keita,vvd.但起碼買番d接近價位的人

一陣求其塞2件 20m撚出來

佢肯買接近價位就唔會買唔到keita vvd la

依家唔會是但20m買、直接話買唔到就得，唔使出錢最好

根本大把全面球員
Eg 畢爾包入面 左右閘同中中都幾勁 不過利永遠眼光好聚焦係幾條友

其實傳過
傳傳下無傳 唔知係價錢唔岩定咩

挖畢爾包人 是好難

馬天尼斯 靴里拉 呢堆積部要比解約金

洛蘭迪試過被人踢落雪櫃

其實係高普睇中個幾條友 只不過冇本事買咁解

分分鐘release clause 仲平過 佢堆target

同埋豪門d老球星根本值得撬 不過垃圾老闆為左唔知乜方針唔願出手

已經叫好 起碼球員本身唔反對來....

老野賣唔返出去會變total loss

簽唔到咪一樣冇用

起碼串唔到 Br靠謝4簽人

基本上依家傾緊果堆 無高普係度

我懷疑 靠Fsg班人型廢物 一早被人reject哂

German expert says Keita is a class act but expects Leipzig to keep hold of him for another 12 months. #LFC
[James Pearce]

Liverpool are reportedly willing to accept a £12 million offer for Serbia winger Lazar Markovic, with Watford among the clubs interested.

企硬20m啦屌

應該吹水料 鏡報

原來2R數據仲係咁靚

屌佢老母

咩人都不用買

打得好 下年解約金去皇，巴，拜

Robbery定香港個兩個

咪繼續浪費時間啦 拿拿臨搵過第二個啦

垃圾猁肯定無plan b

plan b 史超活

又多個上位

段野好似上年都聽過

最終落腳點可能又係多仔....

其實利買啲幻幻都幾垃圾

Alberto 史超 呢啲真係放係bench 都覺哂左個後備位

點解啲轉會可以柒到咁既地步

算啦
睇淡左
預左冇
到時舉硬banner

多都係專挖德甲其他隊主力 不過keita佢地未必捨得俾

同車個啲真係唔同級數 人地個堆真係高質但唔用

比啲時間fsg

原本諗住keita vvd邊個黎就印邊個
睇黎都係印FSG OUT 88 算

rich

得vvd得英超

咁多字

反正我印邊個衰邊個
13/14印軒 軒完即傷
再印謝拉特 點知印完...

屌你老母
丟大筆錢買keita,vvd咪搞掂囉

印曼狗新援

咁咪印到破產

得vvd得英超
得Keita得歐聯

Dahoud
keita好似再勁啲
不過都唔關利事

最少入多 5 件先夠
到底仲有幾撚多張底牌
又下緊一盤很大的棋呀?

到底仲有幾多柒野

係呀
係咁放沙律 d interview 出黎到利迷 j
j 到八月尾宣佈時間太少買唔到人
唔會 panic buy
又搞掂一季

又有錢賺
我愛fsg

1001

得salah得AFCON